喺香港學日文一定要去日經？

無知一問 除左日經好似冇乜點聽過其他學校 有冇巴絲介紹下好既日文學校or日文班？

lm

第一日語 不過睇下邊個老師

早稻田都幾好

我自己上緊漢科